M記脆皮朱古力點解可以咁快由漿變脆皮？

求化學大神賜教

最主要三樣野,溫度低,無高溫同埋唔夠熱

咁個朱古力漿同朱古力味新地有咩分別

唔係普通朱古力黎 同雪糕火鍋一樣

溝左椰子油 好似係

成分上面有咩特別？？

加咗椰子油/棕櫚油 呢啲室溫下係固體嘅油

原理佢條片有講
利申 同佢三唔識七 唔係打手